公共醫療醫生協會會長：不會接種中國疫苗

作者：曹湄濟

公共醫療醫生協會會長：不會接種中國疫苗

三萬聖人打先都唔到你打啦。
支持香港警察強制優先接種中國疫苗honour